每日19:01播歌

既然每日cctvb會係1830播新聞前奏國歌，我地都一樣可以做，或者開民間記者會前都可以播歌

不論你身在何處何地，只要時間搭正1901分就開大你既手機聲音播以下歌

選擇1901係因為1/7係今次運動既一個重大時刻

播歌時，可以選擇默站既形式表示尊重，又可以細細聲跟住唱

個意義同每日2200大叫一樣，但我相信呢個做法更不會惹人反感

光復香港，時代革命